已搵到下個裝修目標

唔洗多
Call幾架再做已經夠
等車主以後唔敢接Gogovan Order
無車可用即收皮

1